估唔到iPhone X 好好用

6S+ 升級去10 ，估唔到咁快適應 好好用

D人未用就批評好on9

連埋個新iOS都好好J

你唔搵3310同s8比

利申用緊iphone x

😄👍🏻

聽講佢想養寵物

要識自己去廁所

但係樓主你呢個post，係咪開遲左兩個月？

。。。 加埋都唔洗1萬5啦 手機+食個tea
普通中產咋

我都覺

跟本淨係打橫掃轉 apps 已經無得輸

iphone x 成部垃圾咁

Iphone x 玩熟左，玩番之前d iphone 或andog 真係好唔順手😅

而家用返 iPhone 7 Plus 真係覺得隔左一代 ...

隔左十年

好認同

但係仲係無得一鍵清app

你係咪低能，唔似隔一代出嚟把撚，重要咁貴

iPhone 6, 6S, 7 似唔似? 幾多代?
重有, 我用 iPhone 7 就係反映出連應該好似既都唔似. 貴? 有咩貴?

用緊8仔，等下代成熟啲先用

用10 到時trade in再換咪得

反正trade in價都係屎，不用分那麼細

8仔都冇人要